
Я так-то совсем уже большой мальчик,
По факту: не один сюжет прошел значит.
И я далее так же живу как все,
Палю как один вышел, второй друг как сел 
У всех дела давно за это нет речи
Но я не поверю, что пацанов подогреть нечем
А ведь и сам бывало забывал по дури о них
Стремно, стыдно. Внатуре я тип 
Видимо прощаюсь как и все по тихому с чувствами
И сношаясь теряет цвет мой грустный мир.
И на исходе дня ничего не скажут
Глаза человека планеты земля
Давно уж пусто в них. 
Этакий остров типичности
Оставил лишь один остов от личности.
И бездонные зраки бездомной собаки
Просили, а я просто забил прости? 
Я проглотить могу все наверно.
Покурить чего-нибудь чтобы мигом вышел с тела смок со скверной
И ночью мечтать потом как вступился за даму
И амбалу тупому синему зло всек я первый. 
Мечтать, как помог там и помог там.
И молиться в тайне чтобы все простил бог нам
Говорить ему что не видим от пьянки косея беду
И тупо стыдиться этих мыслей у друзей на виду 
Да... Я так могу.
Я сам себе на уме, себе я враг и лгун.
И кидали раньше мы в кольцо ну а теперь людей
Но мне велит бес забить на все и продолжать играть в игру! 
Там че то бьется в груди
А я верю в любовь, а бес смеется пади.
Он придумал вино, все ярко ново подшофе
И мне на веру венок, отныне сестры ловэ и лавэ 
И эта песня потребителя под всеми углами
Немого зрителя, чье сердце тверже чем камень
Топлю в воде котят морды
Безразличие — дитя черта 
Любя прожить все мы должны,
Себя губить зачем скажи. 
Толстовка запущена в катышках,
Неловко за три пропущенных от матушки,
Неловко, но ведь без этого щас никуда
В пору писать отдам остатки человека в дар. 
Быть немыми нам нынче надо,
Но мы не мы ведь, а личи ада.
Я и сам таков сектант стаи,
Почти для всех звонков всегда занят. 
Я спокоен. Ведь пока суд не светит
Глух для плача, занят слух не этим
Пока свою беду не встретил
Мне по боку что хоронят новорожденных в лесу в пакете. 
Я не мать Тереза
Африканским детям помогать не лезу.
И пусть плачет сбитая в Китае юиюи
В конце концов я не икона святая, ну и ну их тогда 
Хочу в тумане от мака дозы
Трахать разведенных по-пьяне молокососок
А вас слушать грустно, не тронут знаю душу чувства
Хочу лишь кушать вкусно. 
Называй мя грубый злой-мне то че,я век
Домотаю тупо свой,пусть я недочеловек
Это я миру ответ дал на все что он мне предложил,
Дайте же мне пожить" 
Со стороны виднее и мы все в стороне
От нас никто не обеднеет ведь спору нет.
Темнота мне дом и в ушах не стон.
Лучше я махну рукой, чем пошевелю перстом. 
И эта песня потребителя под всеми углами
Немого зрителя, чье сердце тверже чем камень.
Топлю в воде котят морды,
Безразличие...
